[{"question": "https://www.zhihu.com/question/270445431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270445431/answer/355855579", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/359943842", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268667102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268667102/answer/357739135", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5145\u5b9e\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/359767466", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269539188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269539188/answer/348398455", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u6218\u6253\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264882947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264882947/answer/289570061", "content": "\n2018\u5e74\u5230\u5e95\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/359924413", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269575911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269575911/answer/359779284", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u90a3\u5f20\u7167\u7247\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271240096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271240096/answer/359959517", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u8003\u8651\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5546\u54c1\u8ffd\u52a0 1000 \u4ebf\u7f8e\u5143\u5173\u7a0e\u5c06\u4f1a\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271050618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271050618/answer/359783605", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1c\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4e70\u76d2\u9a6c\u9c9c\u751f\u88ab\u516c\u53f8\u5f00\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31740233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31740233/answer/359723687", "content": "\n\u7a81\u7136\u4e0d\u60f3\u52aa\u529b\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271050618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271050618/answer/359822027", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1c\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4e70\u76d2\u9a6c\u9c9c\u751f\u88ab\u516c\u53f8\u5f00\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270678246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270678246/answer/359283443", "content": "\n\u820d\u53cb\u65e9\u8d77\u5077\u5077\u4e0a\u8bfe\u4e0d\u53eb\u9192\u4f60\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271241895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271241895/answer/359744116", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u4e70\u4e94\u83f1\u5b8f\u5149\u8fd9\u6837\u7684\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31179147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31179147/answer/359757745", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u811a\u6c14\u7684\u4eba\u70eb\u811a\u4f1a\u5f88\u723d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264477592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264477592/answer/359018476", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u5de8\u5927\u8ba9\u4eba\u5f88\u9707\u64bc\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270660676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270660676/answer/357255494", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1c\u6740\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268594699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268594699/answer/359710593", "content": "\n\u91ce\u7403\u573a\u600e\u4e48\u8868\u73b0\u51fa\u8001\u9e1f\u7684\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267383529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267383529/answer/358866813", "content": "\n\u65e5\u6599\u5e97\u7684\u523a\u8eab\u4f1a\u6709\u5bc4\u751f\u866b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271074839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271074839/answer/359561319", "content": "\n2018\u5e74\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u6218\u5c06\u4f1a\u6301\u7eed\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270189381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270189381/answer/358800463", "content": "\n\u5404\u4e2a\u9636\u5c42\u7684\u4eba\uff0c\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u8fc7\u5f97\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59850027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59850027/answer/359541994", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u76f8\u5f53\u4e00\u90e8\u5206\u4eba\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u6253\u5f00\u5fae\u8f6f\u7684\u81ea\u52a8\u66f4\u65b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/359183899", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271033052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271033052/answer/358710563", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u66b4\u88c2\u65e0\u58f0\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271050618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271050618/answer/359095442", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1c\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4e70\u76d2\u9a6c\u9c9c\u751f\u88ab\u516c\u53f8\u5f00\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271124152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271124152/answer/358881140", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef74\u67084\u65e5\u6b27\u51a01/4\u51b3\u8d5b\u9996\u56de\u5408\u5229\u7269\u6d663\uff1a0\u66fc\u57ce\u7684\u6bd4\u8d5b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271121093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271121093/answer/358859377", "content": "\n\u5982\u679c\u5916\u56fd\u8d81\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u5165\u4fb5\u4e2d\u56fd\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/358584550", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270721049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270721049/answer/356996060", "content": "\n\u820d\u53cb\u90fd\u8c08\u604b\u7231\u4e86\u53ea\u6709\u81ea\u5df1\u5355\u8eab\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19638296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19638296/answer/345477435", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4eb2\u81ea\u5b9e\u8df5\u8fc7\u4e14\u6709\u6548\u7684\u7f8e\u767d\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265554049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265554049/answer/297576438", "content": "\n\u8bb8\u5d69\u5927\u6982\u4e00\u5e74\u7684\u6536\u5165\u662f\u591a\u5c11\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55297283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55297283/answer/347568050", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u4eba\u6bd4\u7167\u7247\u597d\u770b\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26619345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26619345/answer/103506948", "content": "\n\u5b66\u5de5\u4e1a\u8bbe\u8ba1\u8981\u770b\u90a3\u4e9b\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/330937110", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/43607157", "content": "\n\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/325022612", "content": "\n\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26029122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26029122/answer/343434574", "content": "\n\u591c\u5bb5\u644a\u3001\u65e9\u9910\u644a\u3001\u5730\u644a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/353685148", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266437086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266437086/answer/308100604", "content": "\n\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u4e3a\u4e86\u53bb\u7f8e\u56fd\u7559\u5b66\u800c\u548c\u613f\u610f\u8d44\u52a9\u6211\u7684\u4eba\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/358519076", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u671f\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/359704502", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598205/answer/301189449", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u4e94\u5b98\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265688712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265688712/answer/353802773", "content": "\n\u5c0f\u59d0\u59d0\u80fd\u4e0d\u80fd\u7206\u4e00\u7206\u5341\u51e0\u5c81\u65f6\u7684\u7167\u7247\uff0c\u5973\u5927\u771f\u7684\u4f1a\u5341\u516b\u53d8\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268322396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268322396/answer/359713156", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u60f3\u5410\u69fd/\u70b9\u8d5e/\u89c9\u5f97\u86cb\u75bc\u7684\u8bbe\u8ba1\u6216\u8005\u8bbe\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271241895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271241895/answer/359778057", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u4e70\u4e94\u83f1\u5b8f\u5149\u8fd9\u6837\u7684\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267802876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267802876/answer/343539707", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53f0\u9ad8\u56de\u5934\u7387\u7684\u6c7d\u8f66\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270721049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270721049/answer/359760145", "content": "\n\u820d\u53cb\u90fd\u8c08\u604b\u7231\u4e86\u53ea\u6709\u81ea\u5df1\u5355\u8eab\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54244634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54244634/answer/359028211", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u660e\u767d\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/358890887", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271188211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271188211/answer/359482556", "content": "\n\u5982\u4f55\u514d\u8d39\u5730\u3001\u5b8c\u6574\u5730\u628a \u5916\u6587PDF \u7ffb\u8bd1\u6210\u4e2d\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268220653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268220653/answer/358675119", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5c55\u793a\u7684\u300c\u771f\u6b63\u7684\u6280\u672f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38184022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38184022/answer/353658066", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5371\u9669\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57006377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57006377/answer/359728095", "content": "\n\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u6821\u5185\u8bf4\u7ca4\u8bed\u8fd8\u662f\u666e\u901a\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270906685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270906685/answer/357387736", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91cd\u5e86\u7684\u51fa\u79df\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270300393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270300393/answer/359459973", "content": "\n\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u6218\u4e2d\u56fd\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u548c\u5f53\u65f6\u65e5\u672c\u5931\u53bb\u768420\u5e74\u4e00\u6837\uff0c\u5982\u679c\u662f\u7684\u8bdd\u5e73\u6c11\u600e\u4e48\u81ea\u4fdd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271136542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271136542/answer/359053571", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u65f6\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/357270556", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684/\u6709bug\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271208043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271208043/answer/359462366", "content": "\n\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u91cc\uff0c\u5f20\u4e09\u4e30\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u5b9a\u8981\u4eb2\u624b\u6740\u6b7b\u5b8b\u9752\u4e66\uff1f\u5176\u4e2d\u662f\u5426\u6709\u4ec0\u4e48\u9634\u8c0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270816456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270816456/answer/359016808", "content": "\n\u8fd8\u5728\u73a9\u300c\u5df2\u7ecf\u51c9\u4e86\u300d\u7684\u6e38\u620f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22647997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22647997/answer/358885437", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u597d\u4e00\u9053\u51c9\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270773664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270773664/answer/358831189", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u9676\u5d07\u56ed\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u6821\u65b9\u7684\u53cd\u5e94\u53ca\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270804888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270804888/answer/356793828", "content": "\n\u9676\u5d07\u56ed\u4e8b\u4ef6\u540e\uff0c\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5c06\u4f1a\u53d7\u5230\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38335692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38335692/answer/352480511", "content": "\n\u771f\u7684\u53d1\u751f\u5168\u9762\u6218\u4e89\u7684\u8bdd\uff0c\u4e2d\u56fd\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u540a\u6253\u5370\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/342515011", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269918057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269918057/answer/352550474", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u4eba\u751f\u5b8c\u5b69\u5b50\u540e\u4f1a\u5224\u82e5\u4e24\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269594795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269594795/answer/352937176", "content": "\n\u5728\u5bbf\u820d\u71ac\u591c\u6253\u6e38\u620f\u7684\u90a3\u4e2a\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/350894684", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268220653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268220653/answer/352147934", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5c55\u793a\u7684\u300c\u771f\u6b63\u7684\u6280\u672f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269364469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269364469/answer/350310950", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u773c\u770b\u7740\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u300c\u5411\u5947\u602a\u7684\u5730\u65b9\u53d1\u5c55\u8fc7\u53bb\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269132095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269132095/answer/350541408", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5316\u5b66\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267948622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267948622/answer/331801658", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u611f\u89c9\u81ea\u5df1\u4e3a\u56fd\u4e89\u5149\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39086342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39086342/answer/330648755", "content": "\n\u5cb3\u4e91\u9e4f\u662f\u4e0d\u662f\u8fd0\u6c14\u975e\u5e38\u597d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/336259395", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24373391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24373391/answer/337281269", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u4eba\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u7684\u5973\u6027\u5065\u5eb7\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264529434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264529434/answer/282430160", "content": "\n\u62e5\u6709\u5b58\u6b3e\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38411883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38411883/answer/192032778", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u9053\u540e\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/282645489", "content": "\n\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271050618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271050618/answer/358595427", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1c\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4e70\u76d2\u9a6c\u9c9c\u751f\u88ab\u516c\u53f8\u5f00\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270773664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270773664/answer/357231552", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u9676\u5d07\u56ed\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u6821\u65b9\u7684\u53cd\u5e94\u53ca\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31954436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31954436/answer/353779488", "content": "\n\u8fd8\u73e0\u683c\u683c\u7b2c\u4e09\u90e8\u4e3a\u4f55\u66ff\u6362\u6389\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270445431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270445431/answer/354761743", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u91c7\u8bbf\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268660866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268660866/answer/342600754", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u795e\u5947\u7684\u670b\u53cb\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265688712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265688712/answer/306168160", "content": "\n\u5c0f\u59d0\u59d0\u80fd\u4e0d\u80fd\u7206\u4e00\u7206\u5341\u51e0\u5c81\u65f6\u7684\u7167\u7247\uff0c\u5973\u5927\u771f\u7684\u4f1a\u5341\u516b\u53d8\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/358906800", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684/\u6709bug\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/358932286", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271058335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271058335/answer/358774245", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5bf9\u539f\u4ea7\u4e8e\u7f8e\u56fd\u7684 106 \u9879\u5546\u54c1\uff08\u542b\u5927\u8c46\u6c7d\u8f66\u5316\u5de5\u98de\u673a\uff09\u52a0\u5f81 25% \u5173\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270721049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270721049/answer/358391792", "content": "\n\u820d\u53cb\u90fd\u8c08\u604b\u7231\u4e86\u53ea\u6709\u81ea\u5df1\u5355\u8eab\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271074839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271074839/answer/359501066", "content": "\n2018\u5e74\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u6218\u5c06\u4f1a\u6301\u7eed\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269687488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269687488/answer/359472635", "content": "\nNBA \u300c\u88ab\u76d6\u5e3d\u738b\u300d\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271136542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271136542/answer/359225111", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u65f6\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48883505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48883505/answer/359411796", "content": "\n\u6709\u8f66\u7684\u5b9e\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270475960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270475960/answer/356429384", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fd9\u90fd\u6b7b\u4e0d\u4e86\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270773664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270773664/answer/357692272", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u9676\u5d07\u56ed\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u6821\u65b9\u7684\u53cd\u5e94\u53ca\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20062767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20062767/answer/359290884", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267637841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267637841/answer/358403665", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u76ae\u8fd9\u4e00\u4e0b\u5f88\u5f00\u5fc3\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31801851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31801851/answer/359114242", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u5360\u9886\u4e86\u4e4c\u514b\u5170\u3001\u767d\u7f57\u65af\u767e\u4f59\u5e74\uff0c\u4e3a\u4f55\u4ecd\u65e0\u6cd5\u540c\u5316\u4ed6\u4eec\u4ee5\u81f3\u4e8e\u9677\u4e8e\u5206\u88c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23802668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23802668/answer/359161808", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u5199\u51fa\u8fd9\u79cd\u53e5\u5b50\u7684\u4eba\uff0c\u6211\u5341\u8f88\u5b50\u90fd\u8ffd\u4e0d\u4e0a\u4e86\u300d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29064753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29064753/answer/358553777", "content": "\n\u957f\u5927\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270655997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270655997/answer/356527738", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6211\u8fd9\u6837\u505a\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u8d85\u8fc7\u5149\u901f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271026662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271026662/answer/359236366", "content": "\n\u5728\u4f53\u80b2\u7c7b\u9662\u6821\u5c31\u8bfb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]